易經塔羅點用

新手有咩要注意
同埋當佢啤牌咁洗得唔得
有冇噢洩巴

?

新手想問一下係咪下下都要洗49次
同埋想買書 但唔知買邊本好
《易經塔羅占卜──教你如何透過靈魂直覺與天對話的絕妙經典》啱唔啱初學者

塔羅

易經還易經
搭羅還搭羅
溝埋一定係流
正經學搭羅算啦

都係講象遮，唔使ban
係個名囉得樣衰遮

當故仔書睇

塔羅嘅話系統塔羅會係一個好選擇

咁《易經圖解啟示錄》啱唔啱洗
或者前輩有冇好書推介

感謝你 遲啲有機會 會試下

都係果句，當故仔書睇先
就好似佛經咁都都有漫畫版睇一樣，搵本感覺良好睇左先再睇其他人點演繹

易經意象難解過普通塔羅好多，易經都未學過，走去玩易經同塔羅嘅混合體，有冇大諗頭啲

咁我去馬啦

冇辦法啦 手痕買左又唔想浪費

冇接觸過，不過一邊占一路學易經都唔係壞事

有心學既既話留底tg 我有個朋友好精呢樣 易經塔羅係一門技術來 而且講求開卦既時間要做到心無雜念就見到好多野入卦 同塔羅係兩樣野來。
利申問過卦 都8成準同幾過癮

Tg: AY_40

利申：窮學生

巴打有冇邊本書推介